紅磡銳武裝甲車全車著火！

擊退

勁

咁都冇事

嘩

頂住呀理大

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

好波

打下一支強心針

班狗仲係車入面

Poly 好波，紅燒狗肉!!!

手足

好勁!!!!!

勁撚到

咪撚再打飛機

撐住啊。。。

隨即有大量tg

唔好讚 一時三刻炸 出去快啲幫手啦

好波！

咁都唔爆炸 屌

現場唔夠火魔呀

手足好野!!!

正

用左好多mp先做到
但mp值已經唔多

燒著左仲識郁

好感動

快撚d爆

出去啦

中大同理大班手足係香港英雄

頂著啊兄弟

好！士氣高

好熱血

燒撚死佢！！

爽

燒得好靚

等左呢幕好耐

繼續要人呀手足

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

銳武好硬淨 燒裡面其實唔係咁易

士氣！

加油

唔完美
可接受

警方多次進攻失敗，銳武裝甲車衝前嘗試突破被大量燃燒彈擊中起火！

做得好

已撲滅

全世界去支援poly手足!!!!!!!!!!!

救熄了
可惜

勁到仆街！加油手足！

唔好掛住打丁呀
唔夠火魔呀

未夠多

要更多火魔

勁.... 天佑勇武

熄哂啦

咁都唔撚爆

pish

好波呀 咁都未燒爆架車

睇到我激動到不停叫yes
快撚D炸爆佢

吉車…

唔夠火魔

咁都燒唔到入面

架車唔會爆架！唔好打飛機呀！
小心行事，唔好夾硬黎！

手足竟然停手唔再扔 對而popo就係咁TG

紅燒曱甴

型撚到

Good Job

最緊要叔一燒

bbq

乜撚野銳武呀 收皮啦垃圾

勁呀

但係實際上部車唔怕火

如果頭先無哂gas 彈，架車可以爆撚左

on9

天佑勇武

要更多更多 燒爆佢

有狗

好擔心火魔唔夠

屌！！！好撚勁！！！

鈍冇

鐵板燒

有滅火筒添

唔撚掂啊 唔夠資源 再落去佢地走唔到

終於!!
POLY手足萬事小心

好明顯架車設計係防火

如果補到GAS上去係咪會爆開

其實架車咁燒有冇傷

痴撚線 自己衝過黎挑釁

感動

倒緊車啊 吉乜撚野

警犬自殺
死咗未？

做得好，好開始
香港人報仇

如果唔係有退路真係有D機會ko

火魔火魔火魔火魔

邊有咁易爆

吉車都好，起碼少左架用
得返5架

希望仲有火魔

yeah

頭先哂鳩曬

其實架銳乜春咁燒法有無事？

唔好浪費火魔等佢地行近先出呀

好波!!!!

感動到想喊出來

咪臭係

加油，

我都好懷疑入面有無狗
有就希望佢入到浩園

救人 即刻要人幫手

頂撚住 黎一架燒一架 善用火魔

手足好撚勁

架車都唔怕火⋯想消耗手足火魔渣

非常好！！！！！！！！！！！！！！！

好撚勁呀你！手足加油呀

架野係打仗用既裝甲車黎...

成日唔夠距離就掉

宜家啱咪有效果

架車被皇天擊殺

好勁

防火架

Ho ball

有請小鳳姐

頭先架裝曱車想強衝

就係要呢啲.gif

所以要搵車去幫拖！愈大愈好！巴士？

勇武

有事就唔會向前行啦

入邊會唔會冇人架，好擔心……

架車跛跛地好似

救人呀！

要夠多先有效果

YAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

裝甲車著完火出左AR15...

始終架野d料好硬淨，要爆火魔級數相對高

入到射程先出火魔呀

立即叫理大所有手足身邊記者停止直播

請受小弟一拜

做得好, 燒撚死班狗
不過手足記得小心唔好俾佢地引曬D火魔法出黎

屌你正呀喂！

架車其實有咩驚

防火架wo

好似無事

燒底

嘩手足好波!!!!!!!

可唔可以斷橋呀

士氣大大提升

差GAS

咁都燒唔死......熱都熱死啦入面正常

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

咁都唔爆

但雞尾酒會再用哂既時候，依家根本就圍捕你打消耗，唉

手足靚波

係唔係中左鐵釘

好型

仲邊有退路已經包圍
係唔係話10點前要所有人撤 10點後會捉人？

其實防火都會有極限

AGAIN：

架車唔會爆架！唔好打飛機呀！
小心行事，唔好夾硬黎！

唔好等個天喇
出去幫手喇

唔實質傷害，消耗緊火魔

救人

埋大人好波

覺得班狗想消耗晒啲彈藥 再衝

要救手足呀

m

節省資源

點解都係冇漆彈

岩岩現場有人大叫gas

入射程先好出火魔

#19 有圖

就係見司機位唔見有

人地依家唔撚夠火魔吖醒目

小鳳姐！

好驚佢地唔夠彈

我就係要呢d

屌

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

鈍武裝甲車

Euromaidan @ Poly

仲未爆炸 唔完美

手足好勁阿

要配合氣罐

幫手救人啦 係到J 架著左火既狗車

燒到黑警變黑驚

防火都有限度架

架車防 個人唔防有條傻閪仲突個龜頭出黎

全部人同車都要去！

可惜 屌佢老母

頂住呀

唔好再亂放火魔
保留MP

聽說丙酮係水救唔息嘅嘢，越救越大鑊，千其唔好用呀

消防又做嫁兩

有名叫「裝甲車」

強烈譴責

叻仔

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

水魔呀

唔好鬆懈住...

大家唔好亂丟火魔有火要做屏障就丟d紙呀， 剩呀去燒做屏障

要係射程內先用火魔，不要浪費

架車防火

出去幫手呀~入面被圍死左

燒狗肉

唔止燒個殼,入面都燒到

希望夠火魔燃料

埋到嚟先狂掟鳩佢

推

有冇火甴逃出？

好似
佢前前後黎幾次

唔好似為無左架車就無事!唔好high

有射tg出黎
希望佢閂唔切門

佢地係無路退先要硬頂

退後左wo 有人呀ma

手足好波

紅燒!!!!!

似popo專登

落返地面，好似冇事

On9，而家俾人圍住，安全逃離先係重點

頂住啊手足

唔好打飛機 車著火 狗未必有事

平時攞推車仔成日俾尼龍繩捲車軸，私家車會唔會都捲吓捲吓就收皮？

Let’s go

好撚勁呀！

救手足呀！快啲出嚟

如果仁孚再賣銳武車俾政府，請香港人罷買平治車！

救poly

要好似岩岩咁近先好扔

做得好啊

仆街啦應該佢哋都唔夠火魔

好堅

屌你老母你去搶啊 進你老母步

冇啦 又冇得補給

諗下點救人好過啦

好波！！

架車係咪收咗皮？
即刻退後左

直播見到有狗了，撞人

紅燒狗肉

仲識後退，同志仍需努力

救手足

咪撚玩啦

繼續諗點樣撤

頭先隔離嗰部有popo伸頭出嚟射嘢，嚇撚到佢即退。
如果仲嗰㗎成車gg

有心救理大，就全面癱瘓

佢地應該唔要條命了

頂住啊

唔好自hi ，推其他理大post

好擔心d學生

救人啊開路啊

Well done

天佑

現場火魔所剩無幾啦！頂唔撚到幾多次

Poly手足已經博撚到盡
快d幫手救人啦屌

蒸籠

好撚勁，頭shot中咗入面，點解條友仲揸到車

架車防火架

沖過去撞人啦

救埋大手足

9聖水 + 1火
分批上菜
NO NEED 合碟

專登就索性停低任你燒啦 使撚倒車

Push

咪撚再吹奏啦
佢地仲有千軍萬馬呀
諗諗計點善用火魔仲好啦

吉車點識自己退後

搵人用航拍機運一支支電油，慢慢送過去

好好丁

救人緊要 咪打飛機住

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

頂撚住呀屌

背水一戰

救人先，唔好掛住打飛機

燒呀

象徵意義大過實際意義
都係振奮士氣

振奮人心

水車，油車

著哂火加個邊爐石油氣會點

架仆街車冇弱點？

緊急!!! 同入面手足講, 要掉中車既擋風玻璃!!!
擋風玻璃一花左佢睇唔到, 架車冇事都冇用!!!

入面既狗驚就得

手足要有紀律，叫唔好放就停手，魔法珍貴唔易補充

坦克咪又燒

銳武着咗火一定會攻入黎
頂住啊手足

入面隻狗燒燶咗？

手足要留彈藥好似岩岩咁近先好掉呀.. 雖然我知好危險 加油

要手足安全撤退呀

開路救人先

車係防火，但司機會熱死。

記唔記得嘉理大火，D人走入夾萬避火，蒸熟左

無狗死！我唔會開香檳！

天窗

學生仲係入面

理大勇武為運動寫下轟轟烈烈的一頁！

係

無，除非長燒

渣架

著火裝甲車退至警方防線內由防暴警合力拍熄火焰，惟車身及車頭已嚴重焦黑，操作頓失平衡！

車底

士氣大增

正所謂先聊者賤
成架大車衝埋去碌市民
你當你六四老解翻生呀?

冇野值得爽 入面成百條命係度
仲未救到呀 要繼續諗計

小心裝甲車，唔係咁易燒入，頂住手足

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

一撚定整個陣就預左防火
要破應該要用鋁熱劑

唔好再打飛機 快反包圍救人啊

明知架車防火,
但如果四面包抄焗死狗都唔係冇機會

你班友睇住直播就爽喇

煲水咁，個煲唔怕火
但水都會滾

各位手足要無事

所有野都有個防火時間同防火溫度
過左都係會燒爛

仲未有一隻狗死

如果爆撚埋就最好，冚家剷玩圍城？你老母理大全部都係香港人。你用香港人嘅錢打香港人？

做乜唔用水炮車救火？

唔夠物資點守

應該有防火，無咁易爆

IF WE BURN

拖住㗎咋 繼續開花又好 去幫手去理大爆個缺口又好

唔會咁易燒爛 估計呢類車會有fire resist rating 至少燃燒60/120分鐘先爛 但影唔影響運作就未知

好撚熱血
手足加油

仲以為架車會爆炸

不要再打無用的飛機 快d出去幫手

原來一飽和投擲就可以收皮

要慳住嚟掉!!! 要掉中車既擋風玻璃!!!
燒到花左佢睇唔到路!!!

咁樣伸個龜頭出黎 燒到就抵撚死啦

咪係，就算爆咗又點

咪就係 d狗乜都拉

緊急！全世界組隊去理工反包

原來燒得著

點防火都會有時限 唔會永久防火

唔係
係改裝車黎

走人先係最大目標 啲狗點樣都係次要

百幾條人命係poly呀屌.....

total咗未?

火係向上燒,扔車頭蓋可以令佢睇唔到野以為好大火
扔車頭底熱力最容易傳到引擎

大家快啲去支援理公大學

裝甲車d車呔要幾高溫先燒得着？

呢班勇武真係好勁
真係要出來幫佢地

水炮車過唔到嚟，成地磚

冇人點開車

全區開花
救呢班軍事奇材啊

埋土勇武癲能到

冇狗唔識自己郁下話

司機棄車，才叫成功

唔好再打飛機啦
各位出黎幫下手啦
求下你地啦

車呔都防火？

如果耐啲先退有可能會焗死係入邊

架車想輾死上面d人

隻狗已燒死👏🏻

圍城 逼死人

好呀 千幾萬報銷

燒你唔死都會畀濃煙焗死

應該都好撚熱掛？

冷氣軍師 請停止打飛機

終於做到之前西方個張萬家燈火GIF

架車防火?
而家仲燒緊?

Good job

依家要睇油尖旺手足救唔救到人

yes 全車防火

我都睇唔到！究竟啲狗有冇單

好擔心唔夠火魔

推呢個

Tui!

仲勁撚過中大睇live 見佢地大叫光復香港真係好似打仗咁

係逼出黎嫁
各位出黎幫手呀

點解差佬會無事

架車有狗架
岩岩先見到郁緊

手足已經視死如歸，你地仲睇live

唔好以為贏左，今日要全部手足全退

有玩過gta就明

就算唔去理大
都出去開花

掉車底

銳？邊撚度銳呀？睇過！

似棄咗車

黃埔衝上去救人

理大手足頂住呀 黎緊救你地架啦！！

佢地用生命係度博鬥緊

燒唔死d狗可惜

三十年前坦克
今日裝甲車

全部直播撚 無人去幫手

滅完火可能開唔到

增援理大人回理大！ 救師弟師妹！

去就去唔到架喇
全部逃生方法都冇曬
岩岩有隻鬼帶50人走果陣比人一次過拉鳩曬
依家唯有開花捱到聽朝

點會無狗受傷呀

幾百萬買架BENZ垃圾車

以為隻狗會棄車

唔夠呀魔法呀 叻仔

睇live邊個叫咪咁鬼嘈？

防火係堅就唔會後退

Lm警曱再強烈譴責

防火㗎呢架嘢

呢d係士氣，唔係打飛機，燒著一嫁狗車，就少一嫁，就算得少少傷嫁狗車都要維修，裝甲車得6嫁

Be humble !!!

裝甲車會怕鐵釘係咪笑話黎

我話你知，拎個家用石油氣罐黎爆都未必得。（外國都有人試過，唔work)
你有C4， 火箭炮就另計。

一定要救

棄左已經燒燶左

架車好似成千幾萬？
架車防到火但係頭先咁樣燒唔知使唔使報銷
防火都會有限度

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

source ?

香港人反抗終於唔只係口號

唔好打飛機！
入面成百個人呀 一架車唔會救到人
香港人 出黎
理大人 番理大

唔好打飛機，呢個係理大手足拼埋最後幾啖氣嘅攻擊⋯⋯唔係講笑，真係要去理大救人㗎

開架油車上去支援啦求大家🙏🙏🙏🙏

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

第一架...

應該用咗好多 MP
雖然扣唔到 HP
都加到 EXP

咪仲係到打飛機啦困死晒呀

你開一個新post啦 再推你！

紅磡火車站真係有火車

敢唔敢再伸個龜頭出黎

架嘢幾錢？

快救

何文田方向入 打條路，如果唔係就冇了

中車底冇用, 防火!!! 但係車既擋風玻璃會污濁, 會花!!!
花左佢睇唔到路, 架車即時變廢物! 呢招同噴花巴士駕駛位玻璃同一道理!!!

tui

自己睇hkmap 埋土哨兵啦申手黨

燒車底會唔會有效果？

點會扣唔到hp 當佢一個鐘防火 咁燒法都幾乎gg

明明係件開心事，但笑唔出
擔心入面手足

邊度睇到?

手足好波！震懾人心！

手足請受廢老一拜

防火

手足準備d狗升級，

唔好唔記得佢地仲有聲波炮未用

要燒埋普通狗車 果d一陣就爆

消防係咁射水 已報銷 手足好波

唔好打飛機
入面成百個人呀 一架車唔會救到人
香港人 出黎
理大人 番理大

dog driver 冇事吖嘛？唔好冇事呀

暫時運動最靚波非佢莫屬

試下放架車入去！
用火阻止其他蓄生入
夾手夾瞓廢左架車

擺明唔怕火

唔怕火點解要倒車？點解唔直衝？

防火的意思係防一段時間！
不過燒成咁都應該要報廢！

Yes!!!!

第一時間諗起呢張圖

你有C4, 火箭炮就得

車內仲燒緊！！

不如搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

燒佢老母臭系！！！

blocked all

唔夠距離會嘥

就好似防火衣咁, 唔係無限防火

原來銳武怕火攻🤔🤔

車頭蓋着火

唔好傻啦個底盤咁高……
加上你覺得一架叫做裝甲車嘅物體個底盤一啲保護都無？
加上Unimog本身就係設計嚟爬山行爛路，個底盤本身就有保護。
最大弱點擺明就係個天窗

架車入面出晒煙喎 又或防火嘅

幫拖啊大家
Poly 同學唔係 condom

防線前留5-6米跑道比火魔助跑
掉得更遠
4-5人小隊專職滅火

入面都著埋，應該報銷

引擎位都燒緊

呢種車本身有兩層裝甲，係預左防火用，外殼燃燒，一般火勢唔會燒到入去
如果冇辦法打開車門或車倉門燒入面，只有車軚位可以燒到入面，個到係唯一冇額外保護位

燒撚死D狗

有冇車手啊
入滿油去poly 抽d出黎

架車應該收皮
消防射緊水

內部噴哂水 開比我睇下

開蓋入面仲有火

車內 紅燒狗肉

P牌開左post無人理所以先週圍推

部裝甲車真係燒到壞左
應該有汽油漏左入去機件燒著左

鐵係熱，遇水出白煙好正常

原來入左粒?

點入去？
空降師？

車身防火 無話入面

車頭走唔到, 可以車尾或者車底走(好似)

小心呀一定要

消防助攻

掉車頂，流入車內

連engine都著曬火

開心浩園餐，唔使入大酒店直接塵歸塵土歸土

岩岩一打開個車頭CUM 就見到有火
部野分分鐘要番去整

爽還爽
手足係垂死掙扎緊
要手足撤離先

有時間限制架

好波啊手足
keep住個勢上啊

消防手足同我射多D水入engine

消防佬應該好開心！因為架車入哂水更加要報廢！

燒唔著就唔洗搵燒防啦 無野100%防得晒

烈火戰車 直落地獄

狂射水仲唔玩完?

要打J等平靜左先啦

水浸車

save 底先

加油啊香港人

咁就燒咗七十幾萬

埋大手足

如果上面條友出左黎掉左入車入面就玩完

有消防員到場檢查裝甲車傷勢！

唔好打丁
熄哂火

不要輕敵

橋小心尖東包抄

會驚水咩

睇個陣諗起
天津爆炸 UC bgm條片

燘狗肉

銳武係防火

對住副偈淋

車入面d人點?

似乎D液體會流到入去, 防火但唔防入水

救救理大手足

依段正喎

尖東天橋殺出去得唔得？

起碼今日用唔返

引擎著埋火

火魔其實唔太熱，而且環境氣溫唔高，
不過最大問題係火魔唔夠，要keep住掟
which is 宜家冇乜貨，手足運到一定要比火魔佢地啊

BENZ唔知仲肯唔肯供應parts俾香港警察呢?

即刻搵水淋丫嘛
金屬熱完再用水

認真無用架，裝甲車唔驚火

歐美已經唔會幫佢整

見到個殼入面仲著緊火,唔知有冇事

但燒到入引擎呢

啱先打開頭冚
引擎仲著緊火

頭先聽癲狗記者講，架裝甲車係想衝去碌豬，但抗爭者係路障到冇退過

熄左火啦, 諗下點救人先啦

手足好勁 今晚一定可以殺到出去

呢架垃圾好似6百萬

趁機會打個缺口俾手足走先啦，一係就補給魔法，二選一🙏🙏🙏🙏🙏

德國裝甲車都燒到壞左
理大生

仲係被圍，大家小心

有冇人答我隻狗去咗邊！我全程睇住都見到人落車

好似４００萬

600萬一架喎

人地架車防爆架，唔好俾人引到掟晒d 火魔

見唔到

poly 手足需要支援

搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

衝到咁埋食火魔

車入面隻狗咩情況？

銳武應該用嚟形容
前線精銳手足
咪撚跟敵人嗌裝曱車做銳武

70幾萬抵買wo，Range Rover 都要50個啦

幾百萬買垃圾晒香港人錢

如果有方法淋油，D狗公就亂射、亂跑同亂衝！狗公、狗車都一樣！難度有幾高？方法同用火魔一樣！

救人啊
唔好再打飛機

入面條友？

on9 咁先要睇住 唔係真係死哂都唔知咩事

其實佢點解無神神向前衝?
司機癲撚左失控想六四咁碌學生?

似專登

唔好咁開心住 未贏

架車唔怕唔緊要
入面d狗怕咪得

小心被一網打盡 始終埋土 係無得守

抵撚死啦

我都覺

咪撚再出呢d飛機post啦，一陣手足睇完以為唔駛增援呀，救完poly先慢慢打飛機啦

假㗎！聲東擊西咋
Poly入面搵人開直播！！
旺角人開航拍！！
鏡頭愈多愈安全！！！

神助功係咁射引擎室

你班仆街食屎啦，手足燒車就拍曬手掌，上一彩仲屌人唔散水

千祈唔好用漆彈，睇唔到路好危險

留守poly係錯誤嘅決定，困獸鬥

真係衝入黎咪開播囉,你就ON9冇撚腦,而家直播咪俾狗睇晒入面情況

要贏了

普通車就7x萬...
2009年買600萬一架

聽住佢地叫頂住呀

明明live有狗係車頂申個狗頭出嚟射野
架車點會無人

可以救手足既最大方法一定係火魔法係外面反攻D狗..

其實中左幾多支就收皮？

按影片所見觀察啲火魔應該係係加咗白磷嘅lab special嚟嘅 理論上架嘢係鐵甲車 實際上如果我無記錯白磷火係熔到鐵 所以我唔知

邊有人呀
得狗咋嘛

600萬呀

一有空位記得走呀埋大手足

好j過三上

D錢香港人嘅，冇所謂

唔通呢架係遙控車？
唔覺有狗落車

唔大型爆炸都頂得住

好撚勁

草船嚟㗎
擲部車無用唔會著

我都覺 佢地點會唔知你地用火魔講真

點解唔用水炮車救熄佢

按影片所見觀察啲火魔應該係加咗白磷嘅lab special嚟嘅 理論上架嘢係鐵甲車 實際上如果我無記錯白磷火係熔到鐵 所以唔知架

Yes 我覺得係專登自己著火

唔知理大有冇人識整 EMP彈

防彈防火怕咩呀

下次千奇唔好燒到個油肛

有冇狗傷亡
呢個好緊要

裡面隻狗無死？

睇返playback我都覺
一係就係佢想直衝 但俾隔離位stop左

記唔記得之前香港入口咗好多水浸車，全部都行唔到

唔關火魔事

佢意思係除左司機之外有無運兵
希望有

學術討論，裝甲車可以燒著?

架車而家好像乜事都冇

爽yy

皇天雷擊

燒撚埋入個ENGINE到

要人要人！！！

唔好打丁住 燒多幾架狗車先

但係救火嗰陣用咗水

維修報價應該要100萬

諗住試下係咪真係防火？

消防加完水點再用？

可唔可以反包圍其中一個出口
救手足

無可能蠢到咁 又唔可以撞開路障 除非有速度衝 佢慢慢行等你擲

笑咗

紅燒condom~!!!

養班狗同垃圾都唔止哩個價啦…

按現場片段所觀察啲火魔應該係加咗白磷嘅lab special來的
而白磷火熔鐵

比較關心仲夠唔夠mp出火魔 要長期抗爭

淨車都好似唔止嘛？
仲要改裝加甲加裝呢？

黐撚綫

用緊音波功反擊

如果火魔法配合電魔法 emp bomb 就死得人

可以，睇烏克蘭例子
但最少要幾十個火魔法師同時發功

好多年之前買

心入面好想架車返到去狗堆會爆

之後一鑊熟

錢都係問題黎架咩

架車物料無事 但外面高溫都可能會影響部分唔耐火既零件運作 同外皮高溫影響駕駛員操作 又睇唔到前面咩情況

，

唔好打j住 會唔會係做戲之後提升武力救命呀

你有無份俾先

比架車退到
火力唔夠集中 加油

10年前

條肽防彈架

難怪猛咁多
埋土果然係理科強U

黑警Unimog 既音釋

咁講啦
個個位係最容易發生爆炸
唔射佢射邊個位呢
前線消防係中立
唔係企我地呢邊嫁

消防狗真聽話

消防員救火應會盡力撲救

個殼就係, 副偈就難講

架車幾佰萬㗎，手足咁攪呀

水射引擎好波

應該冇咁易報銷

應該燒左一浸防火物料
再燒就

不要浪費火魔

按影片所見觀察啲火魔應該係係加咗白磷嘅lab special嚟嘅 一般火魔係無可能突破到個極限 但白磷火就絕對有

舊鐵好熱應該好難出

apple live一路影住
暫時部車仲未開翻 停左係度

架車嬲得濟自己著火

香港終於有自己嘅gif

個司機應該係黃絲

明知你用火魔 如果後面一路有消防射水 一路推 ，根本火攻無用 但係就咁咩都無cover 就衝埋黎 好似有古怪

重甲 =/= 防火

呢啲畫面靚但其實得表面燒燒唔到入面

防暴裝甲車設計上係預咗你燒, 唔會咁快報銷
但敢唔敢坐係入面又另一回事

睇住live 邊有落過車呀

消防既責任係救火

消防佬都忍咗你班黑警好耐

架車唔重要 人有事嗎

個司機哪裡來的勇氣

唔好學人玩無人機空降

普通狗車一燒就著 再燒就爆
一排狗車一燒就好大件事

話曬都係裝甲車， 區區汽油彈應該無傷。。

就係咁啦
班狗收個幾皮一個月
個個錫身，見到咁既情景
個個一定驚到震

自動送頭

ON9仔果度有磚牆呀 衝條撚咩

祝手足武運昌隆

而家都唔知做到咩，但係可唔可能冇出去既一齊發Tweet tag侵侵或者瘋狂洗佢留言

個lab分分鐘勁過三大軍鎮
OT：ust個lab都勁 有無ust人可以幫手生產火魔好擔心真·暴大啲叛軍兄弟唔夠彈藥

定自動

唔救人之後都唔會再有老豆搵仔
救人啊
唔好再打飛機

車頂果粒好勁
前面塊玻璃應該係決定性一發
照計表面物料玻璃會較易收皮

唔知7蛾幾時落去慰問架車呢

司機睇唔到車出面咩環境架,自己全身著火點會知
我估係對講機係咁叫佢後退

入邊封死哂 入邊仲夠唔夠火魔火

今日完全曝露晒鈍武嘅弱點
多謝埋土

要低調

消防：我驚你哋副計爆炸啊popo手足
（屌你老母我哋救火嗰陣射我哋毒氣彈，食屎啦垃圾）

可能係REMOTE
想哂火魔

真係要popo級嘅英文先譯得成咁嘅樣
利申：IELTS 8.0

加士居道去緊開路救手足

諗下點救人啦仲打飛機

以後D 防暴/ 速龍落地

邊條on9上頭落order送前線狗去死

天佑義士

我諗係角度問題睇唔到 可能係後門落左車

點止 世貿對韓農都出過喇

應該好似上面留言咁講，加咗化學成份

但頂多只係hp高d
如果堆火魔法師級數再高
例如烏克蘭，就爆硬

根本係自投火海，唔知為咩

依張係香港????

唔好再掛住開花啦，去poly啦，已經有手足去緊嫁啦！！！

救下大家去開花！！！

dllm廢柴越野車話係裝曱車!

德文嚟架

架裝甲車一定撞唔爛幅爛鬼牆啦

咪傻啦玻璃、陶瓷呢啲organic 建材耐熱度係勁過金屬好多倍架
衰係衰在無金屬咁硬 脆易碎

快量產熱鋁劑

多謝手足
喺黃大仙班緊馬出去

班狗以為大學化學系是毅進程度

夠啦 咪撚再喺到打飛機啦 出到去嘅快啲出去救手足啦 開花又好 反包圍又好 唔想再見到有任何一位手足比人拉啦

Pply頂住

美麗的風景線

引擎直接灌水 有得整 起身今日都唔會著到車

唔知以為幅牆成米厚

水炮+裝甲彌敦道向尖咀駛去唔知攪乜

林奠會好心痛

如果中人 實九死一生 而家黑警淆到 加咗化學物既燃燒彈勁撚到

傻鳩 你用150 KM/H衝埋黎 咪有機撞爛LO

最好就唔小心用錯咸水喉喇

涉足手足暫停咗職務未？即時休假未？

但車內溫度一定⋯

Jo Jo Wu又唔知點解影到

用下腦啦熱狗鳩毛 冇速度點撚用撞呀

唔知會唔會頂紅磡個位

大獲喇佢地無寫遺言

岩呀，打份工，真係同你賣命咩

裝曱車都燒成咁 普通狗車果d

唔係dum入去嘅，架車點燒都唔會有事，俾水炮heal兩下又衝過

車頂成日有條撚頭爬出嚟

已訓斥 千祺唔好再使用咁高武力武器太勁了

live跟唔切失去影蹤

就係要呢啲

希望有黑警死

寫攻略

集幾萬人紅館上有冇計?

冇事再悔氣再軍師再打飛機啦
你有冇諗過現場人睇到你呢d鳩話有咩感受

香港警察 Hong Kong Police 3 分鐘 · 【警方將於理大展開進一步行動】

部車仔點會有事，非中国製裝甲車咩都防架啦

不過支持，比佢哋7下都好

溫故知新，唔好搞佢後面，全部都係水! 中間係水泵!

掉架車做咩?防火喎
留返啲火等警犬衝先用

自己漏油自焚，大6貨

我宣布poly先係香港真正嘅暴大！
（計stat都係佢 被俘叛軍義士人數真暴大最多 山城都只係得第二）

唔係悔氣話 但如果有1萬勇武呢嫁出現到 早就救左手足

就算真係唔會燒到
你估咁近D火唔驚咩
同埋入而會熱+分分鐘缺氧

火魔就係應該咁用 但物資缺乏要慎用同支援啊

白衫會理前線狗？

on9仔 咪就講緊人地唔撞囉
要撞點會撞唔到呀柒頭 仲懶醒

睇落好似無損傷咁

水炮+裝甲有機會彌敦道轉落柯士甸道，小心

唔好輕敵
政府要殺我香港人呀！

係咪有狗官貪污

要入廠 check 車啦，班友支人工姐，未 certify safe 邊個同你入呀？

點解又一種好舒服同解脫既感覺?

各自出手營救

小心唔好輕敵

我都咁話

真·暴大lab special

振奮士氣

咁要報icac

理大 SOS

前線決定啦。

睇個樣似想衝前撞散個rb
點知著火又睇唔到前面,所以退返後

無落過車
本身就防火

引擎都燒埋 睇黎真係要報銷

香港已經追上烏克蘭水平

好彩你地冇掟鋁熱劑，如果唔係engine都燒穿
千祈唔好咁做

除左燃燒彈，雞蛋同漆蛋直接掂大銀幕都得，又簡單，務求佢望都望唔到

屌你成班仆街當睇戲仲拎住d無鳩謂既位黎打飛機

針對機動車輛，我地須要有投射式武器。最基本一定要有能力將火魔投射50米以上，簡化到可一二人攜帶同操作。及後先再考慮由火魔升級到炸藥。對付裝甲，低初速投射，HEAT/ HESH 係有需要開發，好過你不停掟火魔都未做到致命傷。記住目的一定係令到佢架車要大整或者要廢棄處理。長遠下proximity fuse 都要有，防止佢地陸上玩唔到轉玩直升機。

點解唔繼續踩行油向前衝

push

拉，推其他post救人呀

但防唔到thermite

理鳩得佢啦就算係德文一般香港人都係會用英文讀音去理解發音然後再音譯
發音類似廣東話鍋莫 無論英文德文都唔會有分別

之前睇外國片，連環十幾二十個樽中同點，成架車會爆架🙈🙈

直頭同烏克蘭火魔一樣 好撚勁呀手足

認真，消防救鈍武真係令我好反感
又話同我地connect

燦基？
Homda電單車代理？

唔好咁 佢都局住要做

sorry自膠記錯 係uni莫 但無論咩問都係嗰個讀音唔會變

雞蛋一到鐵網暴曬流係玻璃度，幾粒就睇唔到野

大快人心 就係要呢啲

食屎喇佢，又唔會tk又冇民居
佢hea救咪算囉
等架車報銷喇起碼

消防狗我屌你老母

支援校內先，我覺得！

另外開po推裝修

啲狗實估到會有人用火魔，做好防護措施先開過嚟

水炮係加士居道彌敦道加水

一架車著火，仲要比人揸得走去水車滅火，要好好反省下

急速冷縮熱漲有咩反應, 你識咖啦?

唔會話消防係狗 只能話佢哋斯德哥爾摩候群症太嚴重 上次警消衝突完全失曬憶咁款

架廢拉裝甲車係燒到連裏面個engine都着埋火

Winter on fire

而家唔係贏 唔好慶祝咁開心

金鐘封站係有手足開花
定係調狗過海 ?

呢個moment 實在令我太失望

黄大仙啱啱又封左

要煲大呢一點呀

起隻消防狗底喇

個司機咁冷靜

[url]保住呢個資料，救左手足後，先處理[/url]

外面啲汽油着火咋
根本無乜事

無錯

消防係用鹹水定淡水救火？

話你成碌柒咁撚短距離點撚樣加速撞呀 傻鳩

已經keep咗係WhatsApp

認同
唔係救兄弟 係去relief真·暴大天下一通衢要塞
香港最有價值嘅軍鎮就係呢個
無咗呢座要塞 今次革命好快沉

市區多數鹹水
特別紅磡咁q近海
元朗先大啲機會淡水
利申：八鄉l 用淡水沖廁 但知道市區大部分都鹹水

好爽呀

包到咁都起到

一棟住宅大廈，喺咩條件下會短時間燒至三級火

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

防火有時限同極限，好似防彈車咁都唔係完全唔怕子彈。就算坦克都怕火，因為散熱口燒著咗引擎好快就過熱，走唔到遲早會燒壞。

坦克都可以死係雞美酒度，呢架野點會唔著火
引擎部分係裝甲最薄，正面裝甲係最厚
所以戰場上打裝甲車一定係偷面、後面、正上方同埋引擎位

原來燒撚到咁
唔怪得依家打心理戰出聲靠嚇

你真係戇撚柒鳩
成條橋咁長會加唔到速?
貨櫃車都夠加啦屌你老母
柒左仲死橕

你真係冇撚腦
咁撚多野係地下你試下加速
睇下反唔反車
同埋佢都唔知有牆係度最後10M先加速衝
柒左仲死橕

今日已經搵到件鈍武弱點
只要運用策略，相信呢批車報銷係時間問題
原來係火魔量不足，保守估計最少要幾十支先收到皮

你真係好撚柒
彌敦道試過無數次啦
幾舊磚對裝甲車黎講係nothing
反? 你老母個西就反
唔識仲扮代表 收皮啦你老母

發覺回你呢種傻鳩真係晒氣
完全唔撚用腦諗野
幾舊磚對裝甲車黎講係nothing????
你估坦克係用履帶行呀?
你知唔撚知全速四輪地上有異物好易反架傻鳩???
唔識仲扮代表 收皮啦你老母 死傻鳩

仲有一開頭話咩夠位加速
我屌你老母閪由畜到 示威者50米都唔夠
你唔撚好講 由港島衝到埋黎 死傻鳩

自己搵返D live黎睇啦on9仔
同柒頭叻一樣 睇唔到 唔知道
戇撚柒鳩

橋頭加唔撚得既
為左合理化自己既論述就要人地係50米前加速
條橋有200米長做乜要50米？
都痴鳩線
港乜柒島 根本就滑坡謬誤 毫無邏輯可言
出左鳩毛未呀傻閪

屌你老母 原來真係傻

我睇真播時同你一樣講左呢句

駁唔到就駁唔到啦屌你老母
返去幫老母奶閪啦戇鳩仔 攞尾彩

正常，唔係即時反應都冇良知！

第三頁
2019-11-13 HKT 20:59
防暴警中環制服至少20人 旺角彌敦道磚塊散滿路面
0:30

架裝甲車6,70km/h咁飛馳都未反呀屌你老母
反？你老母個閪就反皮喇
呢條片只係其中一條咋
之前live仲多磚 一樣咁樣速度衝過
同你講實際 你就講理論
係要自己攞黎柒

三十年前嘅坦克正面擋到RPG

唔係,佢意思係8964條屎計,屠殺之係就拎片出嚟播

咁就無左架六百萬嘅玩具車

消防狗幫手做清潔洗車